11月尾 獨遊大阪京都

今年11月尾會去大阪京都

Day1 : 2點15分到關西機場, 黑門市場, HARUKAS 300

Day2 : USJ ,心齋橋

Day3 : 會神咁早去京都 嵐山, 金閣寺

Day4 : 山崎蒸餾所 下午未plan

Day5 : 會去廣島 原爆, 兔島

Day6 : 宮島(紅葉谷公園,落鳥居)

Day7 : hea, 15:15機走

會周圍影相, 想放鬆下,行程應該唔會太趕
我遇到個問題就係嵐山小火車訂票

我係呢個網到睇,有得訂,但冇得揀單雙數
又冇朋友係日本可以幫我買
有冇咩建議???
同埋我呢個行程買關西5 day pass抵唔抵 ?

關西有5 day pass ?

留留名

有的

原來係依張 我覺得好貴

我黎緊都會去大阪京都
我係諗住買關西周遊劵（三日）+大阪周遊劵（兩日）

係貴啊,但我想去廣島
不過唔知抵唔抵,睇下有冇手足知道
比啲意見

推一野

一推再推

每日都應該半日行完

廣島係要呢張

我影相應該都有排影，同埋想個節奏慢啲，去下tea咁

巴打你啱，頭兩日可能買多個單單大阪嘅2 day pass

我都係月尾但未開始plan

要開始啦.始終旺季
啲好酒店好多已經冇哂

不如落機直去京都去啲近嘅景點 喺京都瞓一晚 第二朝去嵐山 好過你晨早喺大阪上京都

我啱啱都諗過黎
打算改成D1-D2 大阪
D3-D4京都
D5-D7 廣島

大阪是咪住難波好？

但朋友推介一間唔錯嘅但離心齋橋嗰啲20-30分鐘車程

我住hostel咋,心齋橋附近

睇黎遲下要改改行程再開新post